OBJECT LEARNING ORGANIZER

En la actualidad la era digital en el mundo tiene gran importancia, lo mismo podemos decir para la informacion
la cual resulta el activo mas importante de las empresas. En este mismo sentido, los profesionales necesitan inventigar
en diferentes fuentes de informacion para fortalecer los diferentes skills.

En el sentido de fuentes de informacion existen pocas, sin embargo, no podemos decir lo mismo con respecto a la informacion,
es decir, en cada fuente existe mucha informacion. En especial existe una fuente de informacion que contiene la gran mayoria 
de informacion en el mundo. Claro, estamos hablando del internet. 

El gran problema de la informacion en el internet es que existen muchas opciones, con esto no se dice que sea algo terrible o 
inservible. Se trata de explicar que al buscar informacion en ocaciones existen indecisiones por la informacion que se quiere
elegir.






